[本週熱話] 墨爾本杯特輯 (上)

一連兩個星期將會同大家睇下墨爾本杯呢場賽事，點解呢場賽事被形容為The race that stops a nation? 今集會先講一樣野，就係每年嘅重點話題－－負磅制度 今集有幸請到專業馬評人梁浩賢 以及 資深馬迷@HKSpeedking 講下睇法。